Gamerant出左年代10個失望遊戲

排名不分先後
01. Marvel's Avengers
02. Godfall
03. Warcraft 3: Reforged
04. Crucible
05. XIII
06. NBA 2K21
07. Madden NFL 21
08. Disintegration
09. Fast And Furious Crossroads
10. Cooking Mama: Cookstar
好似少左D野咁

Fifa

10分神作

00. Everything from Ubi

THE LAST OF...........

唔算啦
因為ubi d game質素大家本身就心裡有數
買得嘅 多bug呀 支線重複呀嗰d 唔多唔少都預咗
所以嚴格嚟講冇令人失望

今日就會多一個 就係Cyberpunk 2077